各國政要都為釋放民主派初選47手足努力，我哋更加唔可以懷憂喪志。

成日話要同中共鬥長命，其實依家先至係抗爭最難捱嘅階段，就係睇邊個可以堅持到最後。
受緊牢獄之苦嘅手足都未放棄，我哋都唔好放棄。
一齊堅持到最後就會贏。

Twitter 手足為有重大事件時能及時提供有關推文合集，方便大家即時參考而整咗個channel 。
快啲follow 呢個channel :
Twitter 快訊

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

【民主派初選47人提堂】(最後更新: 2/3 17:30)

被控「串謀顛覆國家政權」的47名民主派人士到凌晨仍未完成陳述申請保釋理據，凌晨近3時休庭後，今早11時半續審。

昨日法庭外大批市民到庭聲援，高呼口號的場面再次引起各地政要及傳媒關注。有關提堂情況及最新評論推文摘錄如下，請盡力令各方明白香港人縱使面對國安法威脅，仍願挺身堅持爭取民主自由，不向中共極權輕言妥協：

政府/議員

▪️Carolyn B. Maloney

▪️Ed Markey

▪️House Foreign Affairs GOP

▪️Senator Rubio Press

▪️Sen Marsha Blackburn

▪️Senator McConnell Press

▪️Young Kim

▪️Rep Maria Elvira Salazar

▪️Congressman Ken Buck

▪️Steny Hoyer

▪️Paul Gosar

▪️Michael Chong MP

▪️ Senator Romney

▪️ Senator Rick Scott

▪️ Michael Fabrikant MP

▪️House Foreign Affairs Committee

▪️Senator Bill Hagerty

P

政府/議員
▫️Inter-Parliamentary Alliance on China

▫️Jim Munson

▫️Iain Duncan Smith MP

▫️Marc Garneau

▫️Foreign, Commonwealth & Development Office

▫️Lord (David) Alton

▫️ German Foreign Office

▫️Foreign Policy Canada

國際媒體

🔸Al Jazeera News

🔸NHK World News

🔸Bloomberg Quicktake

🔸CNBC International

🔸Globalnews.ca

🔸AFP News Agency

🔸Bloomberg

🔸Reuters

🔸CNA

🔸The Independent

🔸CTV News

🔸MSN

🔸Sky News Australia

🔸Nikkei Asia

🔸Daily Express

🔸Washington Examiner

🔸Foreign Affairs

🔸World News Tonight

🔸AFP Photo

🔸Guardian Australia

🔸Financial Review

🔸 CBS Evening News

🔸 ABC News

🔸The Hill

push

各國只不過係「聲」援

推

我想問而家啲毛毛係咪少咗人工

hea 到呢

係咁意放張圖 一啲誠意都無

推呀

Push

咪係

一千都冇

rt

Push push

留名陣間做

所以放試嚟睇下會唔會多啲
至少比人知我哋仲係到 未放棄

雖然大家都係陌生人，但我真係好感激你地仲喺度

Yeah

做twitter

有啲監獄毛 連毛都冇，係換自由

rt 之前可以欣賞下冇咩人工嘅毛毛

多謝大家仲係到 我哋都係有同一信念嘅人
希望有一日煲底見 我哋唔再係素未謀面嘅人

sosad

所以佢哋只係無意義嘅機械人 唔需要在乎佢哋講咩

一齊做

有冇人覺得 班all talk no action 撚好煩

總好過talk 都唔talk 嘅
至少香港未係國際舞台消失

今朝rt時已經心感不妙

我哋一直喺度

推唔起

少過1毛叫咩

一毛不拔

0毛 無自由嘅人阻止人爭取自由

正確答案:白虎

成語台

9點撞post要推兩邊

請比翠

九牛一毛

習死兩次

CALL馬

真係好癲 唔比講翠

入嚟吹下水當推post 都好

rt rt rt

幫緊你幫緊你

匪翠台

我諗住有人答我爆翠
時代的鴻溝

係咪試過比一毛笑交友推post

森美小儀果套咩話？

唉屌！

正經post 無人理

推
沖完涼再推

💯

Same

Pushhhh

接力接力
因間到我沖

呀千奇百趣

pish

RT到手軟

唔好忘記TVB